打氣加油站 +睇完奠 嬲豬後黎抖

我哋keep住互相係到打氣
面對呢場長征，
等勇武派和理非
各人的心情都可抖一抖

不要被分化 只有香港人

互相鼓勵

凝聚我們的力量

真香港人今日好叻

林奠仲用緊分化呢招？out啦

長戰 休息為了走更遠的路

今日我的爸媽見到我們的努力

讓藍絲爸媽 看見真實的一面，
就必須要 先和他們的關係 修補好

辛苦各位勇武派

多謝和理非出來調停

今天的六角匙 好使好用

幸福 總是不會自己出現 咁再努力過後加上等待的心

嗰啲賣港賊 我不計他是香港人
因此 我愛香港
我愛真香港人

香港人加油

香港人 撐下去

香港人加油 還有民意戰和選舉戰要大

今天未成功 不代表明天不會

從好處着眼 即使陰天都化作好天

不要用生命 來換取無視

同學各位 找個位 這是你的開學禮
望前看 想像得到勝利 多美麗

天空總有陰天雨天，但沒下雨天的比例較多（只看平日留意）

香港加油

今天我們打了漂亮的丈

我想來支持心灰意冷的同伴

明白冇方向時，冇希望時 好辛苦
但也可以一起把危機轉成契機

一起把危機轉成契機

香港人需要你

面對無理政府我們不屈服

政府不可以以為鎮壓我們，就叫我們收聲，因為我心裡還在說話

其實睇佢地講人明知會嬲 不如繼續諗方法

其實政府講野預左假到出汁
就好似拍戲咁
講故再駁故

今日發夢見到有真p牌渣車入去，隔車好的色，好q，多謝佢哋

今日物資站拎出嚟餅乾 有啲碎左，見諒啊！
記得食野補充體力

黑暗過後總是黎明

香港人一起撐下去

現在放棄 起不是
讓政府得澄 黑警逃之夭夭

義士話過，今日我地入得到立法會，未來我地都入得，因為呢度係香港，係屬於所有香港人既香港。

感動

為了這一刻，一齊等待 見證

政府什麼也拿不掉我們的信念

真香港人很美

真香港人有優良 元素 元子分子粒子
就是愛 理智 齊心 文化....

沒有暴動 只有暴政

我們休息一回 等下半場 攞個冠軍反黎

我係姐姐级，69係我呢生人第一次出去遊行，之後每次都有去，單拖都去。

今次呢單嘢令我對90後, 00後改觀。好欣賞你哋嘅堅持，理念，膽色，創意，同埋互愛精神，你哋每一個都好乖，好勇敢。我真係好多謝你哋為香港做嘅每一件事。好proud of 你哋！

當然，我好希望你哋錫身啲，呢個政府唔值得你哋去犧牲太多。希望大家每次都可以平平安安返屋企。

Love you all !
Take care, be water, my friends !

來自其他post copy

大家好好休息

不互罵 不割席

見到咩
都唔洗激氣 呢啲人嘥我地心情激氣的
會死我地自己細胞
也真心希望大家明白用我地既死，係懲罰唔到佢地，
要留住條命同佢鬥長 先可以玩落去
不要在遊戲中棄權 而是玩贏她（不單林鄭，因為換第二個都差不多衰）
是要玩贏政制

我地喪命／被捕 會益左佢

冇人話我哋唔得，係我地自己話我哋自己唔得姐